立會保安，政變，奪權，唔可以放過

Add HK Legco Legal Adviser Connie Fung 馮秀娟 and Legco security guards 立法會保安員 into the HK Human Rights Act sanctions list